你唔係以為贏左呀？

好多人話5大訴求差4個

對唔住！係5個佢都無回應。

佢講既撤回係復會之後按議事程序動議撤回條例。
要開會就有機會比人投反對票。
咁講居心何在，自己猜測。
更甚可能佢會話利用二讀，大部分人投反對咪撤回lo。
然後唔覺意就過半數讚成通過左都唔出奇。

總知，
五大訴求，缺一不何
光復香港，時代革命